成日一到夜晚就好焦慮

唔知出起邊個台好
我啲朋友話我好陽光好開朗
得我自己知我唔係
一臨瞓就會開始自卑
覺得自己好柒 好on9 好蠢
做埋啲傻仔野
好嬲自己 好辛苦 好想尖叫大喊但又唔可以
每一晚都係咁
就黎壓力爆
但第二朝瞓醒又習慣笑住見人
好似潛意識話比自己聽唔可以比人知自己脆弱咁
然後到夜晚又再黎
我宜家夜晚出post
我估我聽朝就會後悔po左上黎
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
救命。
教下我
我可以點做

賭波啦 即刻咩事都冇

利申輸到仆街

利申賭緊

真係有用？

有 忘卻晒d煩惱

冇野灰得過窮

窮人只能賭得起十蚊六合彩

有冇人

咁你係on9係傻係蠢呀，可以點？

唔好教壞人喎

扮開心和陽光 只會令自己更加不開心

人前人後做返本來嘅自己 會冇噉大壓力

擔心別人覺得自己脆弱 就是脆弱表現

冇必要在乎別人㸃樣睇自己

你係為自己而活 唔係為別人

隨心所欲地生活 壓力就逐漸減少

多謝